喺上海偶遇牙Joe夫婦

幾有夫妻相

pushh

方丈份人......

ban你個西，高登呀

nice

仲以為master joe

strong post lm

post

推下畀大家睇先

都幾skr 吖

回家了

大陸哩